我想搵日攪個《聲援動物日》為漼淚彈毒死既動物聲援

死咗冇人幫佢發聲 覺得好似低級過condom咁